每日一唔開心果陣就聽一次party with tl

即刻開心番曬

黑人鳩fing.gif

伸脷.gif

屌你男人老狗連條眉都生唔齊

笑啲dancers 好撚慘

唔準你咁傷害tl

睇開有表情版 開心好多

所謂嘅開心其實都係佢做乜尻

睇佢伸脷

你都癡撚線 中晒毒喇巴打

呢個真

生活像一場遊戲

讓我自由地告飛

無貨啦我 唔會去翻聽駁落去的

我loop緊 love me love melove melove melove me

....屌你個嘴有聲呀

笑左出聲 一齊loop未

屌你我開咗黎聽 聽緊

屌

love me love me 粒粒粒粒粒粒粒粒

愈聽愈好聽 我係咪有病

Party with TL